好擔心俄羅斯2號仔人生安全

死全家thanks

好撚戇鳩

炒得好離譜 普京呢d實打靶

佢會消失係世界

向金仔請教犬決啦

係佢追和架 冇佢根本無12碼 扮識睇波

第二日上A1

唔係佢 互射12碼既機會都無啦

仲有10號條垃圾Smolov
蘇巴一半都無

擔心10仔多啲

擔心佢啪咁多藥有咩後遺症好過啦

第一球果個都要打靶啦
龍門落地咁濟 個波球速慢過草地滾球

得喇得喇，輸波嗰隊一定冚家剷喇

俄仔10號廢d 定英格蘭10號廢d?

smolov次次出親黎都冇料到
頭先單刀收完皮轉頭比人入corner
12碼又炒埋，抵死過mario啦

唔通輸波果隊捧盃囉喎

早啲出局唔洗食咁多藥對身體好啲

10號大鑊好多

洗驚？轉個頭就上機番咗巴西啦

如果哥高連係到就唔洗用佢啦

仲要後備入嚟冇貢獻
大隻佬好過佢喇

覺得阿金費耶夫先係最廢

俄老換走哂D 12碼猛人 是否錯誤

賣起個10號仔仲好 全場好似紙人咁12碼又要第一個射失開壞個頭

無佢追番球 12碼都無得踢喇

永遠第一個換走謝利舒夫

佢射波個姿勢好好笑

2號仔賽後感想: 早知唔撚入果球算, 成隊波一齊做罪人, 而家真係屌那媽

kokorin冇傷好似係唔會選dzyuba

好擔心普京對10號仔做d咩 可能已經鎖起曬佢屋企人，上緊車去西伯利亞

射12m都撻q又真係講唔過去喎

但戰犯一定係十號屎波諾夫，跑又跑唔郁，傳停帶都冇，廢到12m都妹到咁

原本10號仔死, 而家好彩有2號仔果球7得太交關, 屌那星中學校隊都唔會射成咁

返卡斯洛達做山寨王，以後咪撚再出嚟獻世喇

俄佬入到八強算超額完成啦

你睇個教練嬲撚到癲左咁就知8強佢地好唔滿意

2號其實on9，蘇巴錫根本冇乜戰力，是但射高個波少少已經收佢皮，佢直頭射出界

10號直頭智障

個波無角度都算, 仲要細力龍門落左地回手都拍得走

其實2號都好撚慘
射之前個個搭哂膊
得佢孤令令企響一邊

就係

助跑已經柒，仲要腳軟咁

先唔講十號戇鳩 大佬二號係咁關鍵時候龍都唔中 點講都冇用啦

都唔知好彩定唔好彩，本身冇plan B變有Plan B, 到Plan B 變Plan A, 再證明埋Смолов真係食塞米

條友入藉架嘛

Smolov果球

西伯利亞

英